海心啲人去哂邊啊？

人呢？